\section{RGB-Boxen}
\byte{8 Z.}{}

Erzeugen Sie ein Bild, welches drei Boxen mit den Farben Rot, Grün und Blau enthält.
So könnte Ihr Ergebnis aussehen:

\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.3\linewidth}
\end{center}

\begin{itemize}
	\item \code{noStroke()} - zeichnet alle darauffolgenden Formen ohne Umrandung
	\item \code{rect(x, y, w, h)} - zeichnet ein Rechteck mit der links-oberen Ecke an Position $(x, y)$ mit einer Weite $w$ und Höhe $h$.
\end{itemize}